mac pro濕水 求救

兩部mac pro濕水

(1)
15年嗰部mac pro乾左水之後重新開機
個screen有少少閃閃下
之後立即turn off再乾
之後過左幾個鐘再開返run diagnostic test
Test results normal; no issue found
擔心之後會唔會突然壞機
求救

(2)
16年mac pro嗰部基本上壯烈犧牲
濕到一個地步係個screen入埋水
底版 電池更不堪入目
Total turn down
冇得救
依家勁想喊

還返比人啦

拎去check check

之前MBA濕咗少少(只係跌咗落個浴室嘅地下，當時我沖緊涼但無直接用花酒淋落去)
但因為個mon跌爆咗
所以點都要整
佢打開咗部機
原來入面真係會有水漬嫁

你個西噴水啊？點濕啊？

有水漬係咪冇左保養 ？

Mac pro有screen?

係連機個屏幕

果部係Macbook Pro
Mac Pro係垃圾桶
搞清楚先好嗎

邊度有16年mac pro

打錯左 係MacBook pro

屌 等我仲諗緊Mac pro何來有個mon仲要濕水 下次想講MacBook pro 唔該想簡寫都寫mbp/mbpr 啦

唔知喎咁又
我一早無咗保養
都係拎出去整
mon連換底板成5000蚊
屌

買過部好撚過

佢兩部都係咁。睇黎真係個閪噴水。。。

有諗過
但最on9嘅係部嘢當時未供完

塊底板應該有幾個水紙位，再加埋明顯水漬佢一定睇到濕過

以前仲係外置電嗰時，正常就算倒成杯水入機都仲有得救，不過前題係你即時反應，抆火牛抆電咁樣部野就得番好少機會short circuit，之後俾部野風乾十日八日先開機
不過衣家因為unibody內置電唔止，仲要有幾塊，所以一濕都幾難救，你仲要即刻重新開機

補充:
原來你開得番
不過個diagnosis係唔周齊的，如果你有電容或者某d唔係基本既chips壞左，佢行test未必會知，或者個電壓根本會chok (你個mon閃就係咁)
你個case都係等佢堅壞先算啦

你係咪覺得兩粒鐘就可以乾晒啊
正常都要打開後蓋 丟入米缸等兩日先啦

好撚廢 用少少野都用到濕曬

都唔知點用